【有片】美國街訪證明愛侵力有幾無腦

大力恥笑
支持侵既人都冇獨立思考
冇用過腦

等班愛侵力入黎block我五毛

標題黨

你係愛侵力
你盲撐侵

見到中國人記得叫大佬，知唔知。𨳒你班白皮豬。

真係無撚腦
成班友係咪無撚聽過 If you can't beat them, join them?

成班友攬住張憲法過世啦

本

淨係識講We The People
講完就有飯食架啦?
成班不學無術 無野做搵野黎搞
破壞美國民主 正一搞屎棍

明明全世界都話拜登已經贏左
美國好應該順從外國民意盡快擁立明君
而家成何體統

有某啲youtuber成日屌侵粉無腦

居然冇人屌 joe gor 戀童

唔係話你想要民主就代表民主係最好

人地美國人有自己新一套想法唔撚鍾意民主關你撚事咩…你估世上得一種主義係最好咩

聽你講得出呢D狗屎垃圾就好應該番大陸

你漏咗嘢喎Ching

拜登委任的國家安全顧問指出：美國應該鼓勵支持中國掘起